連囝出黎做野啦 椎名真白惡意推小妹d post

你條仆街唔撚係掛住屌囡囡唔撚做野牙？

好撚煩牙屌

連囝又唔撚做野 剩係識收錢賣廣告

泥妖逃獄打柒佢

肯做野就一早BAM鳩左你啦

連囝系做野就應該等一時間ban咗你

牙你地佬( Show Blocked User - 泥菩薩探肛💬 )

屌你老母戇鳩囝

你終於知道自己日能日開post洗版有幾能煩

我系吾系要驚

佢都冇話自己煩=.=

開post無問題 推post就有

Both

好多人酸我地，又人妖又坐牢

有時太完美都唔係咁好

hi 西野雞